I'll give my life to be near you in every way

I'll give my life to be near you in every way
For I have nothing left to be here on this earth today